
                      En mi opinión película decepcionante, en el trailer parece algo, pero tiene un guión muy flojo, y por lo tanto la historia queda sin hilar, hay pinceladas pero nada mas, como un boceto sin acabar.
        
            